一人一個同暗戀對象喺唔到一齊嘅原因

點解你冇表白
點解佢冇接受你表白
點解佢接受左你表白最後都係分手收場

同個女仔出過幾次街，發現性格唔係幾夾，大家都冇衝動再行前一步

移左民

佢成績好過我好多
我自卑

神女無心

有男朋友

佢年紀大過我

本人 肥矮窮毒柒

佢唔鐘意我

知己

大家根本就唔識

我太靚仔

正解

已經結左婚。

有咩緊要?

中五嗰陣同插班生好close，一個毒男贏左個二世祖靚仔，可惜細個窮到無可能拍拖而家她好幸福有穩定男友，我由好仔淪落為半player，各種男女關係都試過
她係我唯一一個pure love，就算之後初戀都已經掛住搞野

相同性別

一開始我唔敢表白所以一直keep住做朋友
到而家佢向我表白但我已經有男朋友

你地照下塊鏡，睇下個銀包，咪明白點解囉！

唔通你陳冠希咁既樣，李嘉誠咁既身家，會有女拒絕你咩！

命運吧

唔夠膽講

最近我知道佢有時都會係佢女朋友面對講起我話我好可愛好搞笑

佢唔鍾意我

對女人冇信心 佢比晒signal但冇行前一步

除左佢唔鐘意我之外我都諗唔到其他原因

同佢兩個世界
所以最終都冇表白
但feel到大家都鍾意大家
最後由曖昧變到依家零交流

同一個朋友講被佢阻止：原來我暗戀對象是個基佬

佢有男朋友

佢唔鐘意女人

好彩冇表白 可以做一世老死

例如呢？

諗返起果陣真係好白痴 個女仔主動到全班都知咁濟 我都係乜都無做想佢表白
最尾大家已經0交流 可能佢覺得我玩緊佢

表白左，佢話拍拖散左做唔到朋友，寧願唔同我開始！

籍口

你地都叫做敢去馬 我連追都唔敢追...

一樣

FriendZone

窮

冇表白因為顯然地被friendzoned

諗法唔同

佢唔鍾意我囉

有事搵我就秒讀秒回，我搵佢就hea覆

係網上面識，維持左一個月，咁岩果陣大家唔洗返學唔洗返工，晚晚Facetime，傾電話傾到四五點，曾經有諗過去搵佢同佢見面，但係地鐵圖上面我地係打對角，海怡半島對天水圍，同埋自己住公屋佢獨女住私樓，真係唔夠膽去馬
唔知點解我鍾意親既女仔比我鍾意完都係無拖拍，佢到而加都仲係單身

我都係鐘意左個基既 依家仲鐘意緊

因為失戀好撚慘
所以我係A0

我都係 而家仲鐘意緊 就快7年
有時發夢夢見佢會好心痛

佢直過把間尺

因為自己有老婆

星座唔夾
屌你老母唔鍾意就直接講啦

好撚窮

家庭背景

唔該佢
起完Facebook 唔敢加

但男孩像你 只愛同類嗎

因為佢有老公

現實係識嘅 網上好好傾 但係因為好傾得制 又唔夠膽表白 最後fd zone左我

自己又唔風趣又唔靚仔又唔聰明

點敢同一個pure,true,nature既女仔一齊啊

yooooo 同路人黎

乜呢啲野真係有人信咩

佢係虔誠基督徒

唔想嚇親人搞到連朋友都冇得做

佢有仔

因為當年揀左第個，無等落去

會知有機係兩三年後大家傾計問返，佢話如果我當年再等多一等，佢會肯同我一齊

My face

我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一寸 都屬於另一個人

因為佢三心兩意 揀唔定鍾意邊個

其實除咗人地唔鐘意自己仲有咩特別理由？

唔通個個都羅密歐茱麗葉咁

wrong timing

大家一樣

一撚樣

hehehe

仲要特登單獨約我出黎講呢個消息我知
嗰下仲要唔可以表現到唔開心
真係灰到

全都怪我 不該沉默時沉默

佢on9

有仔

該勇敢時軟弱

已經唔係第一個

身份相沖
有時好懷念佢一起身就會whatsapp搵我既日子，我冇表白過 只係用朋友身分同佢whatsapp 日日如是 最後我主動放棄左呢段關係

出咗次街
乜都冇做過
就話連朋友都唔係好適合做
唔好出街

Friendzone

要人等正on9

太被動

距離
佢移左民

識+熟得太耐 知道大家性格係夾但係唔會一齊得耐

你都on9 用 淪落呢個字
做唔做你自己有得揀
講到自己被迫咁真係辛苦曬你

如果真係鍾意你，唔會叫你等（好似係

對

未一齊到姐 唔洗咁灰

利:嘗試緊去認識佢

我都未識我個「他」

+1 me too

情況一樣 成日映住人地有仔

一見鍾情 但佢有個好好嘅男朋友
唔想做衰人
有時會發夢同佢拍拖

無疾而終

之前唔夠成熟
佢厭我太細個

因為佢係直我係攣

已經有仔

成日發自己脾氣點解會暗戀佢

他對我沒興趣